[求指點]趁仲後生，廿歲有咩可以做?

以前啲人十幾歲就開始行世界，而家就廿歲都冇乜成功野可以同人講得出口。

想問大家覺得有咩野可以做？希望各位留言個陣可以講多少少
e.g.食女———>食黑白黃三種膚色嘅女

小弟冇咩家底 但會努力嘗試

食狗屎，食八哥、芝娃娃同哥基三款狗既狗屎

性交轉運

你個名